究竟鐘意左tb 算唔算gay

去到step4，真係差啲就仆野
利申: 之前屌開女人

算

係男人都想屌一獲tb

試詳述之

一齊旅行都冇屌

樓主識食, tb先多靚女

死基佬

LGBT
應該叫trangender

屌到tb叫床叫到比女仲姣仲淫先爽

Step4？

Yup, step 4.9

佢戴咗假鳩準備入你？

tb:
中意左偽娘 算唔算直？

利申：之前屌開女

同佢一齊唔係自在性愛， 同佢一齊真係好舒服
但係佢有女

唔明

你屌佢個閪算gay?

隱性gay

應該講step1-4正確順序係啲咩

咁即係做咗啲咩

拖攬摸啜扑？

師兄醒目

4.9咁係咩意思

前戲already 差在冇插入掛

佢唔肯